globglogabgalab

💩

真係我都唔明自己做咩會睇唔起人但就係會睇唔起
真係...

成條deleted品有啲嘢真係一定有原因 相由心生都未必係假

一唔小心就稍到都會想作嘔...好心啦幾時先得黎唔好嘔

留名

？？

好好笑btw我個燉fail咗....果然係我煮親嘢都咁

唉可唔可以搵次對我好啲

屌你老屎搵個咁靚仔一睇就知唔方好人^^咪撚溝！！

屌屌你老咪 法國自己睇電視都頂唔撚順狗公

屌你老咪死遠啲啦

冇人想知好帽收嗲啦

仆街又關bitconnect事

開始覺得係臭

！

！
！
係擺脫失嘅曙光

中糖

第7集喊到我標撚曬shit...

果然渣宰嘅嘴臉都係一樣
你死咗對佢地嚟講根本不值一提

事過境遷
渣宰即渣宰

渣滓 打錯：）